發現自己癡撚左線

好想做女人啊
成日一起身就見到自己扮女人出左post
自己都唔撚知
我係咪癡撚左線？
有冇絲打可以分享下做女人每日既生活係點過？